剪咗嗰油頭 你問我答

無錯 係剪衰咗

圖

唔想自爆

會展頭

圖都無 有咩討論兵

畫出黎

摩西分紅海？

條坑深撚到

只怪聽錯髮型師

你會唔會自貼上網呀

我畫畫好柒

差唔多

你光頭都咁型

圖呢

唔明

剪完嗰吓有少少想剃光

畫啦，無圖好難討論

不願面對

屌 咪又係咁 好撚想死

支持

咁用眼對囉

考慮緊

差不多⋯